雖然遲左成日講,不過睇落冇乜人咁諗

香港唔知有幾多件 李私煙 高危, 不求醫,病死在任何地方,係唔會計入武肺病死人數

屍體都會傳染㗎ching
如果唔想上報害撚死啲清道夫